劉曉明：我繼續撐柒傻架

條傻老係咪吸霧霾吸撚到傻撚咗
講完自己唔撚笑 先最好笑
同宣城北韓係全世界最好住既地方有咩分別